# GRAF BUILDER -DESKTOP

Граф зважений та напрямлений

## Навігація 
- для того, щоб створити вершину на полі, написнути у будь яку вільну від вершин область поля

- для того, щоб обрати вершину натисніть на неї

- для того, щоб видалити вершину і усі її ребра, потрібно обрати її та нажати кнопку "delete", або "del"

- для того, щоб добавити ребро з вершини А у вершину В з вагою M, потрібно обрати вершину А та нажати на вершину В, але перед цим ввести в поле над полотном "М"
(Значення М може бути, як числом, так і певним текстом)

- для видалення ребра з вершини А в вершину В, потрібо обрати вершину А та нажати на вершину В


### Зауваження:
Вага з вершини А у вершину В, не може відрізнятись від ваги з вершини В. в вершину А!
